新買pan r32 3/4定頻窗口機，有問題

制冷開1-7,壓縮機唔著，唔會制冷

開8-10,先會制冷，壓縮機著一陣關，不停loop開關

大家部機制冷開1-7,壓縮機會唔會著

會唔會不停loop開關

thx

因為佢內部present 左個溫度（溫度幾多你唔會知），
回風溫度到左set point 就唔會著車頭淨行風扇

宜家22-24 度試唔到d咩
等多一兩個月氣溫高小小情況會改善

利伸 同你用緊一隻機

另外提提你，r32 呢隻垃圾雪種用係呢部機度起碼要開到「8 度」先比到個乾爽環境你，開「7度」既就算你覺得涼亦唔會覺得乾爽。 唔係你部機壞，係隻雪種閪😀

exactly 情況一樣，上年揾唔到佢R410雪種窗口機 焗住入佢r32版
同舊屋部樂信r410版比，r32呢部西好多

除非去d屋村電器鋪搵 唔係既話r410a 窗口機都幾難搵到

之前部舊機

開制冷4-7會著壓縮機,溫度好穩定

車頭唔會不停開關loop.唔會嘈

P記r32呢部個車頭不停開關都幾煩
唔知係咪個sensor太敏感

唔係sensor 問題 開到9/10 就好好多

收到，我之前開6~7 ，遲下熱d又試吓開9/1O

制冷9-10,停機頭少左

估設計，制冷6-7,回風25度左右會停車頭

回風26度開車頭，導致車頭不停開關loop

制冷9-10,可能回風16度下先停車頭，16度下較困難，所以車頭唔會停制冷

自已鐘意舊機設計，長期開制冷5-7唔會停車頭

溫度穩定，無咁嘈

R32同R410除易燃性外有乜分別？
我準備買大金

巴打終於講出我感覺
依家d新機種凍法同舊機種凍法係完全唔同
舊機開住黎訓教好舒服,好似冬天冚棉被咁
新機係凍,但個感覺好唔自在

但如果我間房細,以前d機3/4匹開low cool4-5度已經夠凍
如果依家d新機開8-10會唔會凍得濟,同埋仲有邊款係呢種扭扭機

同我一鳩樣
同一晚，開7唔撚涼被都唔想蓋
一開8就有啲凍